[回帶]點解普京隻狗成隻唐氏綜合症咁既

對比老虎

同場加映日式應肚即飛

佢嗰隻先至係正宗秋田犬(好似係)

廢時你on99睇唔明英文咋

睇kata普京識睇過你啦

幫偷片Content Farm刷view數